鋼鑼灣黨鐵開始爆

請大家用其它站

站內有無狗守住？

Lm

天后

天后完全無人

Push

3點鐘 維園見 早D出門口呀

都話維園囉

唔多覺有

快D快D快D快D

o係房睇CCTV

維園有兩邊